{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_005676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-07",
        "domain": "레포츠",
        "title": "바다야영장"
    },
    "text": "海キャンプ場 (바다야영장)\\n\n全羅北道扶安郡津西面コムソハンギル22-25\\n\n海キャンプ場は韓国の全羅北道扶安郡津西面コムソ里に位置しています。扶安郡庁から約20キロ離れた場所です。南浦路とチョンジャ路を交互に走ることで、車でのアクセスが可能で、到着までの所要時間は約30分ほどです。キャンプ場からは扶安の海を一望することができます。キャンプサイトは破砕石でできており、一般キャンプサイトは19面用意されています。サイトの大きさは、両家族サイトが横12メートル、縦14メートルなどです。キャンプ場には他にもペンションやゲームセンター、釣り場などのさまざまな施設もあります。周辺には邊山半島国立公園があって一緒に旅行するにも便利です。また、ペット同伴での利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ場の名称は何ですか？",
            "answer": "海キャンプ場 (바다야영장)"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "全羅北道扶安郡津西面コムソリに位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "南浦路とチョンジャ路を交互に走ることで、車でのアクセスが可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "所要時間は約30分ほどです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場からは何が見えますか？",
            "answer": "キャンプ場からは扶安の海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトの種類はありますか？",
            "answer": "一般キャンプサイトが19面用意されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "両家族サイトが横12メートル、縦14メートルなどの大きさです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場以外に何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には他にもペンションやゲームセンター、釣り場などのさまざまな施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には邊山半島国立公園があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 299
    }
}